【龍珠籃球】黑子最好睇係邊個篇章？

講帝光初中嗰陣最好睇

唔好睇

兩個胸互隊果頁~

寫班後備寫得幾好 可惜通常都係一話帶過

睇黑子唔睇波睇咩

番外班後備得個坐字係到做解說

第二次桐王戰啩

第一次高潮：青峰 vs 黄瀨

青峰展現壓倒性嘅力量
黃瀨喊嗰下我都喊撚咗

淨係覺得個作者根本唔識打籃球

條友真係唔識

打洛山同第二次打桐皇